機車BOY朴燦烈上線，一身肌肉真的太可了！

佢唔係咩好人黎..

係幾正

爆料區D人都係咁講

個個女idol都同佢有一手
jooe都唔放過

details？

追開就知

好淫亂 講唔出口

Sehun呢

呢個聽講宜家同香港fans有路

我就係部電單車

好過朴燦烈

收聲拉
爆禾秘密出泥系五系路牙

下我有個站姐frd話佢喺韓國唔小心搞大咗人地個肚 最後要SM畀揞口費先冇事..

之前咪有佢張床照

清想俾人騎到有少少思覺失調

太耐無留意 咩事lmao

男fans*

張相入面粗係幾粗但唔夠長

想做jimin

真定假

真 我喺床下底聽到哂